[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！ (2)

力抗膠post，集中討論621部署，全力推啊咁多位巴絲打！

警世／動員
要做的事好簡單 6月21 出咗去先
立場呢條片好高質！ 621不撤·不散
動畫都反送中!!!
Ms Mo 出post
（緊急推爆）621由於大部分人不讚成美食節關係改為黑警論壇
我要屌撚醒你地班「二百萬人」
正式宣布連登仔由兄弟爬山變做兄弟反目
【突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！
【 突發】我係取消外國護照樓主。求大家聽我講，停止內耗，設下死線，全力升級！
強烈呼籲 請所有人專心返係20 21到
關於20號21號<聯合群組聲明>
6月21號 你出唔撚出嚟
(求屌醒)621要做乜？我乜都唔知 點解要出？
621敗象已呈，已經唔係傾策略既時候
蘋果擺咗621升級行動做頭版
唔想和理非同勇武再互屌就全部同我入嚟
突發！621不反對通知書..(有圖)
根本義士就係condom
鄭立：專心抗爭，現在才是最危險的時候

行動目標／輿論方向
（緊急推爆）621由於大部分人不讚成美食節關係改為黑警論壇
621 醜事傳千里，輿論救義士。
建議21號改為追究警方責任
其實政府好驚黑警被清算
對方已經瘋狂打慘情牌，我地唯有慘過佢
【咪話唔提你】立法會而家擺明用空城計

前線戰術
有無人聽日去做撲煙隊？
[終極懶人包] 621須知！抗爭及法律手冊回帶
張超雄：明天肯定大量市民集結 民主派議員會在前線監察警方
612企後排唔敢衝嘅同我入哂嚟
[唔想死必睇］新手義士基本須知
[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
621其實乜柒plan都無 成班垃圾
[621] 聽日就係啦仲乜柒Plan都冇 垃圾
621圍立法會定禮賓府
高Lv戰士刷副本心得
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
［勸世長文，非割蓆］勇武義士們，入黎望下好嗎？
21號，所有議員要企出前線
[集思廣益］發夢6.21會上前線，求各位義士提供寶貴經濟

戰略部署
[621]人數與行動的關係
清楚講一次「不割不分」嘅定義
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

文宣
立場呢條片好高質！ 621不撤·不散
動畫都反送中!!!
文宣組《我們的痛，只希望您們動容》公開信：英文版出爐
突發！TG文宣組出咗封公開信
【出爐】《 抗 爭 者 致 香 港 市 民 道 歉 聲 明 》
[大集合] 21號行動文宣
[大集合] 21號行動文宣 [2]
國歌法長輩圖
反明日大嶼需要海報!！！！！！！！

不合作運動
621係警察總部搞黑警打人放映會
我覺得和理非同勇武有合作空間，一齊坐地鐵，但唔係之前嘅做法
[拋磚引玉] 6.21 不合作/超合作行動 癱瘓政府 分化內部
［重要］21號唔洗衝又有效既行動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

裝備
[終極懶人包] 621須知！抗爭及法律手冊回帶
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

催淚彈、胡椒噴霧
[重要] 化學撚教大家應付催淚彈
[唔想死必睇］新手義士基本須知
*催淚彈應對手冊*
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[安全上網]使用tor 簡易教學 隱藏身份
[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
621出去而係用CSL 請大家去買一張3 SMT 嘅太空卡

雞蛋、漆彈、洗潔精
屌你老母中哂伏 想玩漆彈既入黎
話掟雞蛋既on9一定未上過前線先講得出
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！

衝vs.唔衝
其實621衝唔衝有咩好拗
[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇
唔好再理衝定唔衝喇
今日突然有好多post叫人621唔好衝。大家識做啦
而家最希望你地聽日衝擊嘅人，就係警察
咪白痴 政府最想聽日和平
621會出既手足，請入黎聽聽我個夢
[621］胡志偉：籲621要和平，偏激做法會令民意逆轉
621其實係做乜？各有各做？成件事根本亂到爆
和理非請進(到底21號應唔應該衝)

推

push